好僧自己住個區好想走

愈黎愈覺得自己住個區有問題
香港土生土長,細個住元朗,小學三年班開始住天水圍
可能細個個陣,未建立價值觀,覺得住個區都冇咩問題
到依家廿中,可能社會轉變等等因素,依家覺得天水圍真係會住到人痴撚線

講食野,街市/超級市場係會
1. 食物變壞仲放出黎賣
2. 食物全部比班C9揀到爛哂
3. 食物性價物極貴,比正價買垃圾

講居住
1. 地點離返工好遠,區內冇就業(咁呢樣都可以理解)
2. 衛生極差,居民覺得自己做緊既野係冇問題
3. 夜晚好撚嘈,久唔久就會某單位有人大大聲鬧交,樓下有班MK係到嘈,一班男人/阿叔係到飲酒大大聲傾計,完全訓唔到覺,有時訓訓下都嘈醒

仲有就係d餐廳（包括連鎖店）都係會將變壞左既食物拎出黎賣

到都係餐廳班廚覺得無問題定係買個班人覺得無問題

仲有大部分小學生同佢地老母都講蝗語

又多南亞狗 蝗學生 廢老 貪小便宜師奶

深水埗，天水圍

堪稱香港雙水

搭車又唔比人落車先 係咁逼
西鐵搭電梯又唔排隊係執邊sip入黎 好黑人憎

天水圍得新北冮算係有野食

成個天水圍都死氣沉沉咁

以前住間細舊屋周圍都係香港人講廣東話，之後搬左去其他區間新屋先發覺周圍變左都係蝗國人同腩亞賊

我同樓主好似
細個元朗
中二搬去天水圍

前排搬左去秀茂坪（理論上係觀塘喎）
而家好掛住元朗
好想返去撚貓同食野

新屋邨好撚多大陸人痴撚線

細個搬天水圍鄰居同學好多都新移民
但個情況唔會好似依家咁